2019年第一晚飲多咗 同咗最好朋友互射咗兩次

是咁的
呢幾日女朋友去咗日本旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友啱啱畀男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲嘢？
但係嗰陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊嘢飲
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地飲益力多,養樂多,美樂多,哇哈哈, 蒙牛, 優益C
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經滯滯地同好full

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以同我打一場FIFA？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就去咗開機
結果我地越講越激
互相用手掣線纏住大家條頸
雙腳交纏住咁行咗入大廳
一攤上梳化
我地互相摔交咗陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
大家都互射咗兩次十二碼先攬住訓
我而家覺得好對唔住女朋友
同埋覺得同佢既友誼變咗質
Ching們你地話點算

打咁耐但完全唔好笑